本人宣布下星期發起不自殺聲明運動

黑警暴行不斷，除左黑警虐待及性侵我地手足之外，直情可以做到不人道地殘殺我地手足
大家都深知呢D冇得fc，亦查證唔到，除非黑警入面仲有良心既人走出黎揭發，否則我地現階段做咩都冇用。
咁係咪咩都唔做?梗係唔係，我地要繼續去逼學校交出CCTV，要繼續俾輿論壓力政府，要繼續做文宣出黎宣揚事情發展，要繼續跟隨抗爭表做野，所謂各有各做，兄弟爬山。 但我希望黎緊各位可以做一樣野，就係正如標題所講，發起不自殺聲明運動。
其實我之前都開過post，我亦想講下點解有需要做呢樣野
第一，最近被自殺既人，雖然你知我知黑警知，但係始終我地冇FC既野好難去說服人或將件事無限放大，更何況我地根本冇能力fc。如果大家想打到上國際戰線，究竟點樣可以令到外媒關注呢D事? 又點樣令到佢主動關注? 無錯，就係利用呢個不自殺聲明運動。
試諗下，一個冇fc既野你去同外媒講，佢地根本都唔知出唔出稿好，我地同佢地一樣，都好驚炒車。但如果有一日外媒 / 外國人見到我地香港人做乜勁所有人都一式一樣地打個不自殺聲明係自己個社交媒體，人係有好奇心，佢好自然會想了解香港發生咩事，甚至了解點解大家都打不自殺聲明，當然我唔知效果係點，但係打完其實你都冇咩害處，又唔犯法，何樂而不為?

第二，其實呢個聲明都係想保障番自己姐，黑警點解敢繼續殺人？ 就係因為知道我地搵唔到證據，即使有疑點，全部係黑警記招否認哂，仲有好多淺藍既人依然唔知 / 唔信手足被自殺既事情。但如果當你打左不自殺聲明，有一日真係唔好彩俾黑警尋仇，你起碼有個不自殺聲明渣係手，冇FC既情況下你想話俾人知發生咩事，都起碼有力d，甚至要打到國際?

第三，第一點都講過下，我就係想營造呢個氛圍比班藍, 黑警及政府知，當有一日一個社會上所有人(或大半人)都係所有自己既社交媒體(例如FB , IG) 等等都打一式一樣既不自殺聲明，其實都幾恐怖下，表面上係保障自己不會不明不白地死去，喑地裡其實係對抗緊黑警殺人既事實。
如果有出名既藝人 / 名人都響應，成件事會事半功倍.

所以，希望所有人都可以響應呢場運動!!!!!!

我大概暫時定係 10月20日 ，
當天所有人係自己既facebook , instagram , 其他等等社交媒體 以貼文方式發布，唔好用限時，得24小時，邊個保障你? 唔好怕俾人清算或唔夠膽，香港發展到呢個地步，唔好再鬼鬼祟祟咁表態，唔好再坐享其成，COPY篇文有幾難?

如果有任何建議 或 不合理之處敬請提出

覺得呢場運動可行請比正評
覺得呢場運動不可行請比負評

推

推！！

台灣的通用不自殺聲明
提供給各位巴絲參考

推！

推推推!!!!

零成本
或許有noise
已經抵做
幫推

幫推呀大家

反對！

最好黑字白紙簽兩個名重疊 冇得冒簽

支持

不自殺運動好值得推

有用. 支持!

推推推推推推推推推推推推

支持

需要propic頭像相

可以加埋張手圖係用張白紙簽個名 + 寫自己個名證明自己
如果呢POST正評多我就另出個POST核實運動

tui

求英文version post去Twitter俾外國人睇

絕對要出聲明！
好難預計自己會唔會出事....
有個萬一都可以證明自己唔會自殺！

推推推推

可以一篇中一篇英 或打埋一齊

Push

歡迎入黎討論

幫手推下呀😂😂😂

明白，大家要振作，不自殺

推呀

發夢對東涌人非常失望，人又少，要唔撚狗

推推推推推

幫推

好

推到熱門

推
但白癡一問咁樣有晒名同樣會唔會比狗更易鎖定去捉人
唉雙刃劍咁

push

推 我死都要攬炒埋班黑警一齊死

基本上佢要鎖定早就鎖定左架啦

推！！！

推上熱門呀

我覺得OK!

推爆佢

推 有冇英文版？
可以打埋Twitter

要搵識英文既翻譯下

落真名.?唔好咁傻..咁同去送頭比狗有咩分別

都係，或者用本人帶過就算，或者加個姓

push
只要做既人一多絕對可以係國際戰線上再make 到 noise

係！！！ 所以一定要宣傳夠

pish

只要做既人一多要鎖定到勇武手足其實好難
二來佢冇辦法單憑網上既不自殺聲明就上門拉和理非
基本上要拉既通常都一早鎖定咗
反而有不自殺聲明仲可以保護到手足

quote錯

Y no one push

pushhhh

yeah

我就真係唔敢發誓唔會

唔好亂諗野喎兄弟

做

推上熱門

我都有諗過
不過狗一樣可以扮手足出post打不自殺聲明

狗代手足打不自殺聲明，跟手殺左佢，咁唔係仲引火自焚咩？ 另外就係想打上國際戰線姐

狗而家擺到明殺人滅口
都未見到佢地燒死自己

我相信呢日總會來，差在幾時架姐

希望呢一日早啲黎

呢個主題好

個人實驗，有興趣可以睇睇
點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

PUSH

1. 身體健康沒有隱患
2. 暫時絕不離港外遊
3. 不會自殺

必需推!!!!

第2個可以唔洗，我覺得一來應該都有人plan旅行，第2就係講到唔自殺，你去邊到死都係他殺架姐

推 支持

份不自殺聲明加個SHA512落去，等popo冇得偷帳號用。

【重要】SHA512身份保護法

推到上熱門

會唔會有埋英文版呢?

如果多人支持，我去搵人整份英文，打後再開po核實

推推推推推推推推推

支持 會響應

支持！推！

仲未上到熱門

推推！

係
不過有需要同真係無plan 離開可以加埋
廢事出新招俾人洗頭

Push!push!

push!

聽日繼續推，要推上熱日弓

幫你推

善用起底功能

如果喺街一齊宣誓咁樣呢？
值得我哋就係反共最前線 唔會死 同Chinazi鬥長命

證明我哋*

10月20! facebook邊度都好! 大家一齊貼!

不自殺聲明
本人在此特地聲明：
本人____(名)生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。
本人對近期香港局勢表示高度關注，雖然情緒時會低落，但並不至於會作出自殺行為。
如有任何不測，必遭他人逼害，特此留照。
此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請積極聯絡本人。

推 一定要推多啲 仲有成個禮拜好易沉

正經post又冇人理

推推

P牌支持

出黎推

推行動post

推爆

佢呀

P仔牌推唔到但照推

推推推

上熱門

負評既講下理由好喎

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

請勿睇小自己力量

就算死都要3萬隻狗一齊

幫手推

幫手推呀

推推推推呀呀呀呀呀呀

英文ver. !

佢加封遺書比你話轉軑又得
整到你被殺不過搵唔到兇手又得
直程運屍番大陸都得

零成本抗爭 唔值得做咩！？

可以考慮埋其他影響，例如會唔會有回響呢？ 會唔會仲激發更多人留意呢？

Pish 開花又好遊行都好 都需要有個goal

揚推推

推到無引

點呀香港人

警謊發言人：不排除死者意外致死。

又話冇行動post

有又唔推

P牌正評唔到
幫推

Pushhhhhh 提早出detail預一星期做文宣

推到有英文version

有

好過ig畫圖 推

幫手推post

又沉

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

如果小人做就做唔到效果架啦

可以我地自己做，但你望下個post既反應

我再推

有用，推

再推

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

求英文推去Twitter 🙏🏻

八推

九推

十推

又唔使錢 就算唔得都可以試一試
仲可以防止自己被自殺唔知

推上去

Ho

Support!

有用支持
希望多d人睇到

———————————————-
我地其實有無可能可以幫被捕手足保住條命？例如用半永久紋身寫：本人絕不自殺，有無幫助？

一直都agree
但大家要諗多少少
社會上有一批問題青年邊緣人士
曾入男童女童院
家人關係疏離，更甚暫家人更係藍恨不得想個仔女死
而且曾經失蹤(正如最近果位陳同學)
黑警會唔會掌握呢批人資料
所以最好要加強社區聯繫同埋要搞下助養計劃
關心同支援佢地
否則出左FB聲明可能都無人知

係，我非常建議社交圈子細既朋友上黎連登搵朋大水

友

樓豬

必須推，等陣行行下被自殺點算

推上推下

真係好需要.............

覺得可以利用呢個風推個遊行出黎

連登點識到朋友真心問
其實尋晚大埔人鏈勁多人
面皮厚少少都識到

P仔弱弱一推
大家渣油

開po 加tg

推 有用

同埋唔好係圍爐group po（xxx連儂牆etc.），係個人fb account 出先有張力

咁你都認到我

篇文唔好講樂觀開朗得唔
我絕對唔係樂觀開朗 但我都唔會自殺

都可以

求出一篇大包圍啲嘅template

可以，過埋今晚 可能聽日會出多篇核實連動詳情， 但希望大家繼續推，呢篇文反應好差，但又冇乜負評，應該冇乜人關注，冇宣傳下進行係真冇用

運

屌P牌評唔到呀
推，有時做文宣類運動成本低又集合到好多唔敢出黎既人發聲

幫手手動轉啦

可以直頭當係宣傳咁做
多人做就有noise 俾外國人睇

P牌推唔郁都照推

下個禮拜先搞會唔會太遲？ 就禮拜一或者聽日？

再推
不一定要出名 識你既自然知你個樣

係
所以要PO喺 個人FB同IG

太急搞就小人做，小人做就做唔到我想要既效果，何況呢個post反應極低

幫你pish
抗爭要嘅係創意

多謝

如果被捕入左狗屋，打到迫住開電話，咪一樣可以刪左個 post。 唔係唔 work, 但有 loophole

首先，呢個運動除左俾手足做之外，有d連出都唔敢出既人都可以做，一多人做就可以做到個氛圍，其次，如果你見到有人打左個不自殺聲明，過左幾日見到佢刪左，咁佢咪仲大懷疑

推ah diu

你唔好係咁推，會推唔起

屌

我覺得除左網上貼文外，再加一個不要被自殺大遊行會更加受關注

幫你手推

如果有人發起我冇所謂架

P牌幫推！

不如星期一就開始？

明天我會開多個po 可能會縮短時間

請廣傳

改咗少少 簡短啲
同埋覺得唔出名都ok 只要係post喺個人fb/ig account
重點係要現實朋友見到
**********
不自殺聲明

本人有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。本人對近期香港局勢表示高度關注，雖然情緒時會低落，發表各種負面的言論，但並不至於會作出自殺行為。特此留照。
如近期或將來發現此帳號不再上線，請積極聯絡本人。

推推推 721 831 101

好的，多謝各位巴絲打支持

推 不過社交媒體好容易一傳十 十傳百

20號ig fb見！

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推爆plzzzz

推喔屌

到時再出post提大家

點提都冇用，我只能又不斷推，希望大家可以俾多d反應支持下啦！

我參與

辛苦手足

臨訓前最後一推

之前係fb同twitter都po過不自殺聲明
不過一齊做個迴響應該大d

係呀，愈多人做愈有用，一小人就冇意思啦

1

721831101

有冇英文，國際戰線

有，會再開新post講

齊上齊落

不自殺聲明運動！

聯絡本人 再加 暗號

[行動post]10月20日發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!

Pushhhh

一定要搞！
出個post冇成本 而且又可以強調翻死黑警殺人的新聞
一定要做！

再push